［關係法後續］Blame the HK government, blame China

拋磚引玉

外：我哋要話比國際知香港人既反應
內：教育淺藍知，香港有幾閪都係因為你個阿爺，港共政權

期待有高質文宣發揚光大

自推

推

少出post冇人理

正確的名稱係美國 - 香港政策法 US Hong Kong Policy Act
台灣嗰個至叫關係法

Thanks for your correction.

呢個係絕佳時間拉攏淺藍轉黃